港九新界最好行既屋村商場

屋村商場要係屋村附設先計

港島: 太古城中心啦，應有盡有，連埋隔離康怡廣場等如咩都有得賣
九龍東: 應該都係德福最有代表性？
九龍西: 葵涌廣場仲洗請？
新界東: 蝗蟲商場沙田新城市
新界西: 屯門市廣場夠你盪失路

自推

你對屋村商場定義都幾奇怪

知唔知咩叫屋村商場

星期六日唔會想行屯市
多大陸人都仆街 番大陸架巴士條隊幾百米長

此post已完

太古城=屋村

樓主幼稚園畢業未

原來太古城係屋邨

樓豬究竟知唔知咩叫屋邨...
定係你啱啱落嚟香港?

on9

葵涌廣場九龍西……

樓主啲例子

幾好笑

屌你太古城都係屋村商場

有時真係忍唔住笑

成個荃灣
全部商場一野通晒

要輪幾耐先派到太古城比我住

九龍站上蓋咁多人住
圓方都應該係屋邨商場
呢個最正
奧海城爭少少

呢啲唔叫屋村叫咩

私人屋村唔係屋村？

屋苑

小朋友唔好衝出黎柒啦

屋苑同屋邨都唔識分？

屋邨 村屋都未識分

you too

圓方呢個我認同喎

笑撚左

你認同呢個最正？定認同呢個係屋邨商場？

高檔屋邨商場

唔好恥笑樓主
分分鐘佢出世起就住開清水灣豪宅獨立屋
所以屋苑同屋邨對佢來講一鳩樣

起底睇佢舊post就知……

唔洗做暑期功課咩 ？

老老竇竇，屋邨差唔多全部都係領展，冇邊個特別好行

樓主應該住屋村大 以為全部都係屋村...

我岩岩先知我住係九龍西

咁私人屋村係咩？

美孚新邨為香港第一個私人屋邨

勁啊Ching

拜一拜先

正一on9 仔

葵芳邨果個都算係咁
一條直巷無咩可能蕩失路

返去做功課啦

好撚柒

住左廿幾年屯門
無聽過人講屯市係屋邨商場
係都蝴蝶友愛良景啦
雖然翻新完無晒陣屋邨味

屋邨？

私人屋苑呀 豬兜

私人屋邨唔係無，例如大坑西邨呢d

但係唔係屯門市廣場太古城呢d呀 豬兜